{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039979",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000108797",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 문막오크카운티펜션"
    },
    "text": "オークバレーCCゴルフ場、スキー場は車で3分の距離にあります。 ここは自然とスポーツが調和した静かな空間です。 ご利用時間は22時以降でも可能ですが、その場合は予めご連絡ください。 前棟は愛犬ペンションなので、犬がいる場合があります。 食べ物は個人で準備する必要があります。 予約はリアルタイムで行われず、予約後に最終確定メールが送信されます。 安心番号を使用する場合、文字の受信が難しい場合がありますので、ご注意ください。 ご予約後、キャンプ場のホームページをご利用いただくことで現場利用案内を受けることができますので、必ずお守りください。 備品が必要な場合はカウンターからお持ちいただくことになっております。 連絡ができない時間帯がありますので、ご了承ください。 訪問者のレビューは良く、次回も訪れたいところだそうです。 客室ではインターネットをご利用いただけます。 バーベキュー場は炭グリルを利用でき、団体バーベキュー場は大型鉄板グリルを使用できます。 客室内では調理が禁止されています。 愛犬と一緒にご利用いただける客室もございます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキャンプ場はどこにありますか？",
            "answer": "オークバレーCCゴルフ場、スキー場は車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "オークバレーCCゴルフ場やスキー場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "通常は22時までですが、予約後の連絡で22時以降も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "犬を連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒にご利用いただける客室もございます。"
        },
        {
            "question": "食べ物は提供されますか？",
            "answer": "食べ物は個人で準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約はいつ確定されますか？",
            "answer": "予約後に最終確定メールが送信されます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場のホームページはどこで確認できますか？",
            "answer": "ご予約後にキャンプ場のホームページをご利用いただくことで、現場利用案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内では調理が禁止されていますが、バーベキュー場では利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場があります。炭グリルや大型鉄板グリルを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 326
    }
}